《突發》賊黨派遮!!!

賊黨派遮 唔通想支持我地 有冇老友記、街坊去留名 拎返黎俾手足 🔥🔥🔥

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

拎去示威岩晒

推！！ 賊黨打本支持 唔係唔支持下呀

拎左要黎擋胡椒都好

邊到拎?

好似幾硬淨
個手柄又好似幾好用

遮陣材料

竹園南邨貴園樓地下

簡直係玩具😍😍

拎去發夢啦梗係!!!

果然係暴動鼻祖

E 好似仲有電話 唔好同人講呀 🌝🌝

去攞

發夢開遮一定要叫記者幫手影相

好雨傘！！

拎多幾把上場做物資

推推推

佢又改左口封話義工先拎得 🤓🤓

又係佢

//隔牆有耳：工聯會借中電過橋
收集市民資料？ - 李八方
2019-09-20
專欄專論

李健聰貼咗張橫額，話可以幫街坊申請電費減免。

區議會選舉將至，唔少政黨好努力爭取選民支持，社區主任都會幫街坊申請吓福利。不過工聯會竹園南社區主任李健聰嘅橫額就引起爭議，有人質疑佢借一個協助申請中電減電費嘅服務，有違規收集居民個人資料之嫌。八方最近收到竹園南區議員許錦成投訴，話發現李健聰有一張協助申請中電減電費服務嘅橫額違規，引述中電話相關電費減免計劃只可以由認可非牟利機構申請，而工聯會並唔係認可機構之一。

申請減電費 非認可機構

八方搵過李健聰，佢就話「哦，咁樣，我查詢吓先回應你」，身兼觀塘區議員嘅工聯會何啟明就向八方澄清，地區工作成日會接觸到好多轉介個案，相信同事係透過橫額「話畀街坊知有呢個計劃」，如果有需要就將街坊轉介去認可非牟利機構，仲拉埋民主黨落水，話民主黨都轉介好多個案畀社署，唔通又係濫用喎！//

新野 推！

手足去拎 拎咗先 枝骨好硬淨